{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153935?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진(자월도) 섬이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 基準人数を超える場合は入室できない場合もあり、そのような場合は払い戻しできません。 ペット同伴の方は中途入室を拒否される場合もあり、これも払い戻しできません。 体育館のような施設は満19歳以上の青少年の混宿を禁止します。 予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これに基づいて払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室と周辺施設をご利用いただく際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に投入することも制限されます。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をお使いください。 他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金や料金表がペンションごとに変更される場合は、自動的に予約キャンセル及び再予約されることもあります。 追加で、紫月島での船釣り体験や海流体験などをご希望の場合は、島物語ペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の方は中途入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "体育館のような施設では青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "体育館のような施設は満19歳以上の青少年の混宿を禁止します。"
        },
        {
            "question": "予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されますか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これに基づいて払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用いただく際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に投入することも制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をお使いください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるための注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表がペンションごとに変更される場合は、自動的に予約キャンセル及び再予約されることもあります。"
        },
        {
            "question": "追加で体験を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で、紫月島での船釣り体験や海流体験などをご希望の場合は、島物語ペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 665
    }
}